接唔接受到女朋友影過閃卡比佢ex

你咪又係上網J人哋，自己條女以前影比人算得係啲咩姐
分分鐘未散個陣日日扑扑平塊西臭哂